好耐無update想問下古天奴個口而家點？

好陰公 自從去左巴塞 古天奴個口就合唔埋

仆你個街古天奴笑到好似岩岩放監咁

笑？笑佢下年準備去阿仙奴倒戈鏟草

樓主使唔使十幾個電話打嚟叫我幫你推post呀

社區盾就剷你草

ching自爆都唔好po張崩牙架啦

我屌你咩

歪咗喇 唔會合得返埋

會員沙基利入一入嚟

佢係越南上唔到移登
移左民了

佢敗走左了

笑夠我老死崩牙狗未